如果D小販又襯機加價 我報食環

年年都襯火打劫 唔做d野唔得
一串魚蛋15蚊 我屌你貴過七仔
陳記魚旦100蚊200粒 一串七粒
個火水成本一罐$70 用幾日
好過去搶

做義工好無？

公司出雙糧洗唔洗報警

其實班小販洗唔洗比陀地